[宣戰]下一扙剿滅元朗牛屎佬 係香港防衛軍第一戰！！

香港正式建軍
比人打到上心口 黑警唔理
唔好同我講香港仲有法治 仲可以用和理非解決
香港國第一要事就係反黑
屌你老母！

冷靜啲，市民vs市民就中共產黨計

動口先再動手
屌到警察拉人

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

革命！

律師有律師行，黑社會有乜野收入來源?

保衛家園靠自己！

建軍！
要俾香港人知道 保護緊香港嘅 唔係黑警係香港軍！！

想睇示範

都唔係第一日先動口啦

仲要幾多人流血先夠

香港保衞戰

屌到警察拉人